夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

roger

畢鳥

尾臭

乜

？

訓得著有邊個唔想訓

岩岩先收工咋dllm

我的天 你可不可以暫時讓我睡